[正能量]武漢全城人民在吶喊！ 共慘黨，下課！

共慘黨，下課！
共慘黨，下課！
共慘黨，下課！

係真唔係 留咗阿再睇片

中華民族到了最危險的時候

除咗拍片者聽唔出嗌緊共產黨，下課下台係明顯嘅
不過中共已經講明湖北要加強維穩，唔知連登仔今次又嗌唔嗌支持武漢

早幾個月唔係話香港抗爭者係暴徒？
我支持公安，公安可以打他們了

愈打愈反，岩嫁喇

但係又真係分唔到係咪key 另一條soundtrack 落去

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

Twitter 大把片